![krasmontage](krasmontage/src/assets/img/logo.png)

Проект для компании КрасМОНТАЖ

Preview: https://krasmontage.netlify.app/

## Структура проекта

*  ```/krasmontage```
    *  ```/build``` (конфиги webpack)
    *  ```/dist``` (build-версия проекта)
    *  ```/src``` 
        *  ```/assets``` (различные ресурсы)
            *  ```/fonts``` (шрифты)
            *  ```/img``` (изображения)
            *  ```/js``` (js код)
            *  ```/scss``` (scss код)
                *  ```/components``` (scss для компонентов)
                    *  ```/popups``` (scss для различных всплывающих окон)
                    *  ```/sliders``` (scss для слайдеров)
                    *  ```/slides```  (scss для слайдов)
                    *  ```/*.scss``` (scss для остальных компонентов)
                *  ```/utils``` (переменные, миксины и т.д.)
                    *  ```/fonts.scss``` (font-face для шрифтов)
                    *  ```/mixins.scss``` (миксины)
                    *  ```/reset.scss``` (reset стилей)
                    *  ```/vars.scss``` (переменные)
                *  ```/main.scss``` (основной файл стилей)
        * ```/index.html``` (основной html)
        * ```/index.js``` (входная точка для webpack)

## Использование

Работа с проектом:
1. Устанавливаем Node.js и npm, вот ссылка: https://www.npmjs.com/get-npm
2. В командной строке переходим в директорию ```PATH/TO/krasmontage``` (где находится файл ```package.json```)
3. Устанавливаем все необходимые зависимости с помощью команды ```npm install```. Должна появится директория ```/node_modules```, в которой содержатся все пакеты.
4. Как установили все зависимости, запускаем ```dev-server``` с помощью команды ```npm run dev```. С ее помощью запускается локальный сервер и открывается вкладка с ним в браузере.
5. На данном этапе делаем любые изменения, после каждого из которых сервер автоматически перезагружается.
6. После того, как закончили разработку и нужно сбилдить продакшн-версию, вводим команду ```npm run build```. Появится новая директория ```/dist```, в котором содержится уже готовая продакшн версия. (Перед каждым билдом лучше удалять папку ```/dist```, чтобы в нем не копились старые версии js и css)
7. В билде находится файл ```index.html```, папка ```assets```, внутри которой шрифты, картинки, минимизированный css и минимизированный js. В ```index.html``` все пути к ресурсам уже установлены с учетом структуры билд-версии.

Работа со стилями:
1. Все стили находятся в папке ```assets/scss```
2. Внутри этой папки можно хоть как группировать файлы, главное подключить их в конец файла ```main.scss```

Работа с js:
1. Весь js находится в папке ```assets/js```
2. В данном проекте главный файл - ```main.js```, внутри которого вызываются все функции проекта
3. Если вдруг захочется подключить js отдельно от файла ```main.js```, то можно подключить с помощью ```import 'path/to/js/file'``` в файле ```index.js```
4. В данной конфигурации вебпака можно использовать синтаксис ES6+, т.к. настроен Babel.

Работа с git:
1. Чтобы не кидать тяжелую папку ```node_modules``` в git, можно воспользоваться этой командой, а далее коммитить и пушить:

>  git add -- . ':!krasmontage/node_modules'